［Change My Mind]連登首個支持BLM專帖

Biden’s Laptop Matters

1

2

G持

I support Biden!

連燈教祈禱團全面支持拜登勝出大選，祝賀中美友誼永固，中共紅色河山千秋萬代

3

登命貴

登電貴